События клавиатуры при работе с input не рекоммендуется использовать, так как данные события реагируют на нажатие клавиатуры, 
а нам нужно, чтобы они реагировали только если нажатие клавиатуры происходить при активном input.
